〈李籍在笑〉你地咁做係無用

你地知唔知呀，個email錯咖

wyjjmps@tungwah.org.hk呢個先啱呀

send過份啦仲望

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

Push

唔係諗住放過李sir呀

推！！！！！

推推，原先個EMAIL漏左個 “M“

Sd 多幾份

支那撚返支那啦

推呀

sd錯email無用咖 快做野

屌你個個EMAIL先係唔岩喎⋯⋯

你有冇SEND過架？

學校網址都有個m字咖，會唔會email無左個m字呀

對準政權 遍地開花

push

東華三院王余家潔紀念小學電話：27061336傳真：27069336電郵：wyjjps@tungwah.org.hk
地址：新界將軍澳學林里8號

你有咩居心？

但個校名又真係wyjjmps喎
究竟邊個錯